[隱定性] 普巴 = 巴神

王騎認為好x似